足球心水！吹水分享

羅馬-0.5/-1
有興趣既就入嚟睇下

定期分享

車仔細2.5

車仔琴晚已中
今日心水 葡超1.45
唐迪拉0/0.5

各位手足快啲入嚟搵食

歐聯 祖記0/0.5
多蒙特0

歐霸盃 格拉斯哥流浪-0.5

又中啦！歡迎各位入嚟吹下水
今晚會有料繼續分享

荷乙 迪加史卓普0/0.5

荷甲 飛燕諾0/0.5

希望多啲人支持

荷甲

燕豪芬vs維迪斯

英超 曼城-1/-1.5

休息左幾日

支持一下 請入來

各位手足支持下

今晚曼聯vsAc米蘭
撐邊隊

各位手足幫幫忙支持下

俄超 烏拉爾0/0.5

支持一下每日分享

意甲 雲尼賓圖0/0.5

支持支持

英超 利物浦-0.5/-1
歡迎志同道合既人⚽️
希望可以大家分享波馬資訊 齊齊泊住上🌈🌈⚡️⚡️

日職
fc東京半和
鹿島鹿角-0.5/-1

支持一下小弟群組 感激

足球⚽️心水分享 希望大家支持下